國歌可唔可以同城大反抬crossover

起身,即刻同我起身

遲啲立左法一出呢啲post可能就拉得